\section{Statistik ohne Excel}
\medium{73 Z.}{\mathe \schleifen \arrays \keyboard \methoden}

Erstellen Sie eine fiktive Liste von Klausurergebnissen als Array mit 200 Zufallszahlen zwischen 0 und 100.
Lassen Sie aus dieser Verteilung eine Statistik mit den folgenden Angaben errechnen:

\begin{enumerate}
	\item Durchfallquote (Prozentsatz der Ergebnisse mit der Note 5)
	\item Notenverteilung als Anzahl der Bewertungen \enquote{sehr gut}, \enquote{gut}, \enquote{befriedigend}, \enquote{ausreichend} und \enquote{mangelhaft} entsprechend den Vorgaben der THM -
	diese finden Sie in der \href{https://www.thm.de/site/thm-dokumente/studium/modulhandbuecher-studien-und-pruefungsordnungen-studienganginfos.html}{allgemeinen Bachelorprüfungsordnung (hier klicken)}

	\item Durchschnittsnote derjenigen, die die Klausur bestanden haben
\end{enumerate}

\begin{wrapfigure}{r}{.5\textwidth}
	\centering
	\vspace{-15pt}

	\imagebox{\img/1.png}{\linewidth}

	\vspace{-15pt}
\end{wrapfigure}

Durch das Drücken einer Taste sollen komplett neue Noten ausgewürfelt werden.

Verwenden Sie Funktionen, um die einzelnen Rechenschritte gut aufzuteilen, und um doppelten Code zu vermeiden.

Die Note einer bestimmten Prozentzahl können Sie mit der folgenden Funktion berechnen:
$$ f(x) = 4 - (x - 50) / \frac {50} 3 $$
Gilt $f(x) > 4$, so soll das Ergebnis stattdessen 5  (\enquote{mangelhaft}) sein.
